說好的未來呢？

個未來原來係咁撚廢 世3出場10分鐘輕鬆屌打成班未來撚

下年再黎過啦

場波已經係過去
我地仲有末來

未來未來